講下你平時幾點訓幾點起身

早既11點頭訓
遲既1點幾

起身永遠 7:00-7:20
返8:30

係咪訓得多過呢度好多人

訓就3點左右
起身就7點

訓：2:30-4:30
起：11:30-12:30

一日訓4個鍾 夠咩

訓：2:00
起：11:10~11:30

一個sleep cycle 4hr,好似好過訓6個鐘

星期一至五就 12點準備訓 最後1點先訓 平時搭3或者搭半起身
星期六日就夜晚5點 然後

下午兩點半左右啦

12點訓
7-9點起

訓3:00-4:00
醒8:00(番工) 11:00(唔使番)

唔夠 一日24個鐘都唔夠用啦

3點訓9點起

1點訓6點起
放假冇野做訓到下就一兩點

3 4點訓
12點起身

做緊老闆 月入10萬up

平日1-2點訓 7點25起
假日1-3點訓 下午1點-3點起

2-3點瞓
7點半-8點起身

4,5點訓
6點半起身

天光訓 下午五六點起身